求撚其捉兩個傻閪出嚟當交撚咗人？

屌你老母其他嗰啲呢？唔好話721啊，727呢？啲速龍都有份打架唔好忘記呀各位。

傻撚左